iPhone 7爆芒 整完少左個防塵網 係咪唔正常？

第一次爆芒 咩都唔識就去左信和整
當時整完就見到個聽筒位少左D野 問條友係咪正常 佢話係
之後越諗越唔妥 成塊防塵網無左 依家等佢啟市再上去搞= =

想問咁多位 換成組液晶後無左個防塵網 係咪唔正常？定係佢本身塊液晶係無防塵網？thanks

點會正常

冷氣機整完
無左個隔塵網
你話正唔正常?

好撚野 完全冇人屌表情撚 果然係連登

認真答你 換mon條友冇痴返個網

小學生論壇有表情好正常啫

= =你老母